社會運動問題討論(1)

第一個問題係星火 已經比人凍結資產
同埋司法已經嚴重染紅
係未去到高院輸機會已經好大
最近一單比人射眼個女仔係高院都輸埋
相信頭幾單暴動案件好有機會會打到去終院
須要好多資金, 無左星火, 資金相信會有問題
呢步都係點解政府要去凍結星火資產, 為左加快砌生豬肉同令手足入獄
同埋方便抓完人無律師去救人, 就還押砌爆你

第二文宣相比之前洛後同滲透好勁
依家面對網軍、藍絲、五毛 比起之前力度大左好多
好似連登咁, 已經幾乎無晒行動POST 作為宣傳
以連登作宣傳效果相比之前力度已大大減少
而網上五毛數量比之前多左足足一倍, 大家可以由香港警察專頁睇得出
撐警人數多到不得了, 網軍五毛藍絲無處不再
連農牆比人清得好緊要大家都知道, 而且已經唔止係藍絲清
依家係按排左食環清潔工、物管、藍絲仲有黑警幫手清
而且比以前更密, 同埋依家已經係派黑警打壓得比以前更嚴重

第三 少左遊行同創新集會活動, 士氣下降
其實大家一直無變過, 只係真係少左遊行同埋人鏈呢類活動
同埋少左創新, 令到士氣降得好緊要
而且無左活動CONNECT 番班中學生, 令到士氣同氣氛低左好多
新聞同聲音比起之前細好多

學少林足球

點嬴呢場波？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

本地戰線只可以捱時間。
單靠香港人係無勝算，
無國際戰線係唔會打贏。
純粹因為香港係殖民地，
反抗對北京無直接影響。